【Devils台】Rainbow6 / 香港唯一專業Rainbow6旁述

終於講完長達六日嘅Six Major Paris，希望大家可以繼續多多支持Rainbow6廣東話轉播頻道！

Twitch:

YouTube:

【地圖戰術】Devils教室 - Border上層橫向守法 | Rainbow Six Siege

【Rainbow Six Siege】自娛用Montage EP.13